其實大阪旅遊算唔算伏嚟？

好多年前跟旅行團去過，已經無乜印象

最近睇旅遊書，見都係介紹市區購物多，同埋成日聽人講話遊客為患，人山人海咁

如果唔去環球片場，大阪係咪唔值得去？

一個大阪城都夠行一日⋯
利申鍾意日本歷史。
仲可以去埋柯南去次次都有發現炸_ 的甲子園棒球場。

近京都同奈良，又有唔少野睇。

唔好去心_ _ 就得，我肯定個地方中國/香港人多過日本人。

崇日狗快d出黎
根本日本就完全唔值得去, 風景冇野好睇, 買野冇野好買, 又貴又made in chi na, 日狗又要立牌坊唔鍾意做觀光但又要做婊子

你個"大阪旅遊"真係只去大阪市內？
如果係既，你又無特別目的，不去也擺。

手足大阪城可以行一日
姬路城要去幾多日？

大阪城可以行一日, 睇到我呆一呆, 一定係好鍾意睇博物館, 每件展品個塊牌仔都睇哂.

剩係飛田新地都夠玩幾晚啦.

大阪城都行一日
新地起碼玩一年

大阪市特別係中心，有得選擇時畀我都唔去，但香港人好熱衷

有咩特別野睇

識去一定去近郊

On9先行一日
全部翻新我不如睇wiki